暗戀上個區議員 點算

每次行過見到佢拉票都面紅心跳
著套裇衫又形到hihi

無諗過呢個區藍左咁耐會比佢選
依家佢選到 以後佢做街站實會成日見到
小妹我不行了

大家係咪同我一樣都睇唔到圖

邊區

自爆咩

我知道了

hehe

觀塘區？

做義工/助理

恕不推文

開錯左台 開返岩了 可不推

其實點樣可以做助理
有冇咩要求

利申degree grad
有做過啲event planner但冇從政經驗
想幫下自己區個素人plan活動

威
一個人住晒成區
個區議員剩係serve 你一個就可以連任

屌你老母女仔真弱智

我明戀個大波妹妹區議員

林琳？

返屋企捽碟啦你

藍到仆街又會選到
好撚矛盾

Pull

個區之前好多年都係建制

又真係幾吸引既

樓豬，我覺得你係講緊北角

I know that feel bro
每次見到佢拉票都好想佢用粗口鬧我

我屌你咩

依家咁既時勢都係請被捕手足先
我覺得u grad可以做立會議員助理